番到或安全入黎講聲

手足走啦屋企要人啊

Pish

Safe

手足呢